今晚周柏豪係咪一定係最受歡迎歌手?

1倍1.001

克勤

有克勤喎

送禮勤仲有

已經唔係親生仔

有咩

中左

未到

應該係李克勤壓軸

輸左